認住呢個唔知醜又黑心嘅尖沙咀診所助護 (咒人肺炎)

我朋友稱為A
條唔知醜又黑心嘅bitch稱為B
A前幾年就同B拍拖，大約一年半，當時B叫A幫佢開電話號碼(佢話會自己交)。A幫佢開左兩個號碼後兩個月，佢有日突然block曬A所有可以聯絡佢嘅渠道，後尾先知B同左第二個一齊，啲電話費B當然冇再交啦。佢嗰兩個plan加埋都要五百幾，當時A冇咁多多餘錢去交，又搵唔到B，就比電話公司瘋狂打電話追比違約費，最後仲比收錢公司係咁打黎追佢。比人煩左幾個月A就諗住交返錢開返嗰兩個號碼黎用，然後嗰兩個號碼有大耳窿一直打電話黎叫還錢。原來B叫A開嗰兩個電話係用黎借大耳窿錢，最後A就怕會有啲咩，所以就比曬啲違約費唔要嗰兩個號碼就算

隔左一年當A有新女友，B知道左之後係咁不停打電話(凌晨幾點打十幾個電話黎 )同用不同渠道搵返A(當時B係有男友仲同居)，仲要係咁騷擾A嘅女友(最變態嘅係[red]佢hack入A嘅fb ig搵到佢女友電話 然後wts A女友話會搶返A返去[red] )當初又係佢飛人，人地有女友又要搞9人，真係百思不得其解。

A就見難得搵到佢就叫佢還錢，搞左一輪B話會還$4000，但A唔止比左呢個數，覺得收返$4000都已經好好。佢地傾好左一個月還1000，但每次叫B還佢都話自己冇錢，又唔係唔還，但講左幾次都係冇還過，之後每次都係A話「一係我上你公司搵你還，一係我拎我地嘅對話入小額錢債到告你」佢先會還錢。

到琴日B又諗住拖住先(但其實B每個月月尾出糧)A就話搵佢新男還，之後都傾好左下個月尾先再還錢，但佢突然還曬所有錢，仲要咒9A，之後block埋A。其實A都唔知佢男友係邊個大9佢姐。A心諗「當年你比左幾次綠帽我戴最後仲要飛左我，我仲幫你頂左萬幾蚊電話費，我都未咒你有愛滋死，我追返我應有嘅野仲要比你咒」然後我都覺得呢個女人好痴線，所以幫我朋友叫大家要小心呢個女人
叫Scarlett 古嘉慧 住元朗 佢成日喺交友app識人

好小事

人無恥就無敵
睇開啲啦

當你比佢幾晚都凌晨幾點打十幾廿個電話黎，仲要搵埋你女友同屋企人，煩足你幾個月，你就唔會覺小事

我朋友話佢還左錢已經老懷安為，只係唔想有人再中伏姐

邊間診所做先

我朋友淨係有同我講過下係尖沙咀咋

推

推
要比多D人睇佢個豬閪樣

啱呀 佢仲成日玩人感情 以前偷人電話入過女童院 真係未見過啲女人咁唔知醜